呢次運動其實有好多潛移默化

2014傘運後：
有傘兵出戰區選，唔多成功，但依然有一部分堅持做區到今日。
港獨意識強化，港獨組織成立

2019年反送中運動：
未來二十年，黑警難以改善形象
港府失去管治能力
區選預期會有大變化
部分屋苑醒覺
..........

所以我地要一直走下去，用勇氣換取香港的未來，換回手足的平安！

你見用火都冇人出聲就知

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

我本來唔支持用火 依家都變左

扔雜物 又係強烈譴責 火魔法 又係強烈譴責

其實日日都要有衝擊先可以影到狗既不公義 等佢地一邊箱老作美化狗既新聞，一邊自打狗嘴。令街坊覺醒需要既智商門檻大降，仲係撐狗果班就得返白癡仔，就會再做更多蠢事，更多新聞比我地文宣組推出國際。

吊 我老頭讚添呀 岩岩仲諗緊點引導佢點去理解火系魔法

行街引暴徒
掉火又暴徒

政府搞到今日咁 因為一開始已經用最高級別屌人
冇得再升級

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費